﻿!lng;español/hiszpański;polaco/polski
!spe;¿¡áÁéÉíÍñÑóÓúÚüÜ;ąĄćĆęĘłŁóÓśŚżŻźŹ
ver la películas de casa;oglądać filmy w kinie
me gusta;podoba mi się
te gusta;podoba ci się
le gusta;podoba jej/jemu się
nos gusta;podoba nam się
os gusta;podoba wam się
les gusta;podoba im się
las películas españolas;hiszpańskie filmy
¿Y a ti?;A tobie?
¿Qué (no) os gusta?;Co wam się (nie) podoba?
improvisar;improwizować
viajar en avión;podróżować samolotem
aprender cosas nuevas;uczyć się czegoś nowego
viajar a países exóticos;podróżować do egzotycznych krajów
la rutina;rutyna
las motos grandes y rápidos;duże i szybkie motory
las coches pequeños y prácticos;małe i praktyczne samochody
las sorpresas;niespodzianki
las personas pesimistas;pesymiści
presumida;próżna,zarozumiała
juerguista;imprezowa
lleva una vida sana;wiedzie zdrowe życie

